【化武滅族】【求推爆】藍屍黑狗繼續當講笑，齊齊吸二噁英生癌生畸胎

啲藍屍黑狗仲係度笑笑笑
你唔撚呼吸都會經皮膚吸收
而家真係陷港鏟
麻煩齊齊推爆呢啲 Post

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)

極重要!!!! 中共依加用緊TG嘅二噁英幫所有香港人絶育!!!

另外需要大量大量文宣同民間傳單
而家淨係連登仔自己知
呢幾日我要呢個香港全部人都要知！！！！！

最後極重要！！！！！
住喺燒過中國製催淚彈地方既手足麻煩著返件長袖衫褲
戴返個豬嘴、活性炭口罩（雖然未必有用）
盡量留喺室內地方
同埋真係避免長期停留喺燒過煙既區域

唔好當講笑
影響唔會短期發生
藍屍黑狗就由得佢
手足仲要睇住香港光復

天祐香港民族

未攬炒經濟就已經攬炒緊香港民族！！！！！

推

呢2日做文宣 ，星期日 去集會，和你shop

【擺明分化post】公食二噁英 乸玩3P

p

黎明來到 要光復這香港

港豬大叔:你班細路阻人返工時又唔講解決方法,又唔識拋返個波俾政府

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工